{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000220",
        "source": "도서",
        "writer": "엄지영, 강세종",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5605-946-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "올 어바웃 플라워숍(All about Flower Shop)",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2018-01-30",
        "domain": "레포츠",
        "title": "플라워플렉스"
    },
    "text": "20年経歴のフローリスト、イ·ソミョンです。 私は国家公認の花卉技能士と資格園芸心理療法士の資格を持っています。 また、学校の園芸授業の出講および起業クラスを行っています。 私の専門分野は聖殿の生け花とホテルの花インテリアです。 全国どこでも花の配達サービスも可能です。 国内最高の花束及び花かごをご提供します。 私たちのクラス情報は次のとおりです。 キッズクラスは土曜日の11時から12時30分まで、受講料は35,000ウォンです。 大人クラスは月曜日の9時30分から11時、受講料は60,000ウォンです。 また、水曜日の19時から21時30分まで大人クラスを行い、受講料は60,000ウォンです。 一輪の花は基本ラッピングやギフトラッピングとしても購入できます。 価格は一輪の花の基本包装が5,000ウォン、ギフト包装が9,000ウォンです。 花束はミニ、S、M、L、XLサイズで構成されており、価格は15,000ウォンから150,000ウォンまで様々です。 花かごもミニ、S、M、L、XLサイズで構成されており、価格は20,000ウォンから150,000ウォンまで様々です。 開業植木鉢は引っ越し祝いやペット用に購入でき、価格は5,000ウォンから200,000ウォンまで様々です。 また、お祝い謹弔花輪の価格は70,000ウォンから200,000ウォンまで様々です。 当店は雲西洞メガボックスの向かい側のリッチアーノゴールド商店街1階108号にございます。 駐車は地下駐車場をご利用いただけますし、エレベーターをご利用いただくと便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イ・ソミョンさんの経歴はどのようなものですか？",
            "answer": "イ・ソミョンさんは20年の経験を持つフローリストで、国家公認の花卉技能士と資格園芸心理療法士の資格を持っています。"
        },
        {
            "question": "イ・ソミョンさんの専門分野は何ですか？",
            "answer": "イ・ソミョンさんの専門分野は聖殿の生け花とホテルの花インテリアです。"
        },
        {
            "question": "どのようなクラスを開催していますか？",
            "answer": "イ・ソミョンさんはキッズクラスと大人クラスを開催しています。キッズクラスは土曜日の11時から12時30分までで、受講料は35,000ウォンです。大人クラスは月曜日の9時30分から11時と水曜日の19時から21時30分まで行っており、受講料は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "花の配達サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、イ・ソミョンさんは全国どこでも花の配達サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "一輪の花の購入方法を教えてください。",
            "answer": "一輪の花は基本包装やギフト包装として購入できます。基本包装の価格は5,000ウォン、ギフト包装の価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "花束や花かごの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "花束はミニ、S、M、L、XLサイズで構成されており、価格は15,000ウォンから150,000ウォンまで様々です。花かごもミニ、S、M、L、XLサイズで構成されており、価格は20,000ウォンから150,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "開業植木鉢の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "開業植木鉢は引っ越し祝いやペット用に購入でき、価格は5,000ウォンから200,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "お祝い謹弔花輪の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "お祝い謹弔花輪の価格は70,000ウォンから200,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "イ・ソミョンさんのお店の場所はどこですか？",
            "answer": "イ・ソミョンさんのお店は雲西洞メガボックスの向かい側のリッチアーノゴールド商店街1階108号にあります。"
        },
        {
            "question": "お店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お店の駐車場は地下にあります。また、エレベーターを利用すると便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 591
    }
}